[連登有愛] 中秋搭606S跌左卡片套

尋晚凌晨2點半到係尖沙咀海防道搭606S小巴既時候
3點幾天華邨落車唔見左個卡片套
入面有 學生證 身份證同埋八達通

類似咁 但係啡色皮革同埋冇Pattern

希望可以發揮到連登力量 搵得返
個卡片套係我一個朋友幫我手造
好珍貴

有任何消息就TG我啦

輕輕一推

唔該 巴打 而加去緊報失 希望搵得返

咁似gucci

張相上網搵架 冇Pattern

Oh sorry good luck

唔該哂 巴打幫我推POST 唔該你

補充 唔喺606S 喺610S

連登有愛 推

推

睡前一推 連登有愛

晨早一推